月經 煮公仔麵落唔落埋d麵碎

每包公仔麵都總有d麵碎 ...

落埋
唔落

[img]

我都食返個麵先 ...

lol 㩒錯制

撈麵會 湯麵唔會

咁都有得投？

差啲畀fake鳩咗正評
食得唔好嘥梗係落埋啦

梗係有得投喇 ... 行路左腳行先定右腳行先都有research la

落埋個袋

工人煮,唔知

落，同味粉一齊倒落個碗度先

依家呃正皮係咁 所以我好撚憎投票po 由其是上撚咗熱門個啲

你收皮啦 啲咁嘅research咪就係無你啲咁無聊嘅戇鳩仔睇囉

好慘

慘啊 ... 瞓唔著 , 苦中作樂

剪隻蛋都好呀

煎

你都幾撚惡，希望你現實世界都咁霸氣

貓仔肚

睇你開啲post又無人理又戇鳩就知你係死毒撚啦傻閪

痴L線都一個點 ... 網上Bully想拎自信？我使L係Forum要好多人理咩 而家上黎做Marketing咩 CLs笑撚死我

繼續玩你嘅傻閪投票啦 一個人都叫bully 真係戇撚鳩

咁都有得罵戰

個廚房咁污joe

咁你係on9 ... 寫到明月經仲要死入黎閙⋯⋯係咁人生攻擊 ， 你現實生活係咪好缺愛